（工會戰線手足注意）逾兩成新工會地址唔對辨

工會戰線嘅彈藥？

【有線新聞】過去一年湧現大量新工會，由去年6月反修例事件到今個月初，勞工處登記了230個，我們走訪了其中159個，發現有地址人去樓空，有租客不知道公司地址給人用來登記了做工會。
反修例示威激發黃藍陣營的工會組織潮，由去年6月至今年5月2日，職工會登記局登記了230個新工會，比前年同期大增16倍。當中以工程及建造相關的工會最多，有62個，其次是金融地產及交通運輸。另外登記局還有4092宗申請處理中，這些新工會究竟如何運作？

其他入link睇，太長

推比工會戰線手足

做野先
一陣出街再推

推

姐係種票？

黃嘅就無限期拖
藍嘅就特快批核

自己推

有冇工會手足幫推或share?

凡係敵人阻撓嘅都要做

老實講
黃工會有時都共用地址

中聯辦好撚顛呀。。。。。。

樓主貼錯link

Sorry

黃就比人針對，搞到要跟足程序做
藍就持住自己人查自己人，亂開亂爆數

可否DQ 藍工會，假工會

push